講真 話得金度延唔靚嘅都係傻鳩

邊條傻鳩就唔開名 你好好反省下

一般貨色

左邊條友眼神好古惑WO

樓主ho ball

左邊都ok

好7
右邊吊打

真係唔靚
ioi入面彩妍靚d

唔靚

望落似

乜樓主唔係GAY?

處刑

我ok

想吉左邊

正皮左

其實就咁睇個樣就中等嘅啫
贏在生得咁高又咁瘦 有氣質

個咀唔得

我Ex泥😳

樓豬萬能插蘇

有情屌打度延

你係幾識波

港女feel正

你食屎==